<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>بلاگ مجتبی سیدی on Mojtaba Seyedi</title>
    <link>https://mojtabaseyedi.com/</link>
    <description>Recent content in بلاگ مجتبی سیدی on Mojtaba Seyedi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 May 2019 18:36:49 +0430</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://mojtabaseyedi.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>یادگیری زبان نامادری</title>
      <link>https://mojtabaseyedi.com/posts/learning-languages/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2021 15:55:45 +0330</pubDate>
      
      <guid>https://mojtabaseyedi.com/posts/learning-languages/</guid>
      <description>یک مطلبی که همیشه دوست داشتم در موردش بنویسم که خاطراتش رو فراموش نکنم بحث یادگیری زبان انگلیسی بود. خیلی وقت هستش که توی چک‌لیست با اولویت پایین دارمش، اما توی چند هفته گذشته چند نفر پرسیدن از این موضوع پس الان می‌نویسم.
من این کاره نیستم اول بگم که این یک یادداشت خودمونی هستش و من به هیچ عنوان تخصصی در این موضوع ندارم پس عواقب دنبال کردن هرکدوم از این نکات با خود خواننده می‌باشد.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>یک دنیا ممنون بچه‌ها</title>
      <link>https://mojtabaseyedi.com/posts/thank-you-guys/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Jan 2021 18:47:05 +0330</pubDate>
      
      <guid>https://mojtabaseyedi.com/posts/thank-you-guys/</guid>
      <description>فکر می‌کنم تابستون سال 96 بود که بلاخره دست به کار شدم برای ساخت یک پنل پرسش و پاسخh. خیلی وقت بود دوست داشتم همچین چیزی برای سایت داشته باشیم ولی خب چون نمی‌خواستم از این پنل‌های آماده وردپرسی استفاده کنم زمان نیاز داشتم واسه پیاده‌سازیش.
بلاخره نتیجه گرفتم از یک پلاگین وردپرس استفاده کنم با این شرط که کل ظاهرش رو از اول پیاده کنم اون هم شبیه Stack Overflow.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>شکست نخورده گنج میسر نمی‌شود</title>
      <link>https://mojtabaseyedi.com/posts/no-fail-no-gain/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jan 2021 16:58:29 +0330</pubDate>
      
      <guid>https://mojtabaseyedi.com/posts/no-fail-no-gain/</guid>
      <description>همه‌ی ما می‌دونیم که با تلاش هستش که می‌تونیم به اون چیزی که می‌خوایم برسیم. جالبه که با تلاش به اون چیزهایی که تصورش رو هم نمی‌کنیم یا برنامه‌ای براشون نداریم هم می‌رسیم. اما چطور؟
یک نمونه زنده اخیرا یکی از بچه‌های خودمون به نام آقا ابوالفضل خورشیدی رو می‌بینم که خیلی محکم و پرتلاش داره کار میکنه و من بسیار لذت میبرم از این موضوع. به شخصه خیلی آدمی نیستم که به قول امروزی‌ها نِرد باشم و کد، خروجی و اینطور چیزها منو جذب کنه ولی در مقابلش تلاش افراد و همتشون هستش که من رو متوجه خودشون می‌کنه.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>تا بماند یادگار: آموزش دوچرخه سواری و شنا</title>
      <link>https://mojtabaseyedi.com/posts/journal-teaching-swimming-and-cycling/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jul 2020 21:33:29 +0430</pubDate>
      
      <guid>https://mojtabaseyedi.com/posts/journal-teaching-swimming-and-cycling/</guid>
      <description>من اکثر مواقع با دوچرخه میرم سر کار، تا یک سال پیش محل کار فقط یک ربع بود با دوچرخه از خونه، ولی یک سالی هست که جامون عوض شده و الان باید نیم ساعت پا بزنم تا برسم سر کار. همین قضیه باعث میشه گاهی همکارا با من از دوچرخه سواری صحبت کنن.
یک چند روزی بود با من از دوچرخه و علاقه به اومدن به سر کار با دوچرخه صحبت می‌کرد و از اینکه اگر دوچرخه بخره با پسرش هم می‌تونه بره پارک که اونم تنها نباشه، منم طبق معمول فقط از خوبی‌های دوچرخه می‌گفتم.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>فقط بشین و انجام بده</title>
      <link>https://mojtabaseyedi.com/posts/just-sit-and-do-it/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2019 22:50:47 +0430</pubDate>
      
      <guid>https://mojtabaseyedi.com/posts/just-sit-and-do-it/</guid>
      <description>حتما تا الان براتون اتفاق افتاده که میخواستید یک کاری رو انجام بدید ولی تنها کاری که کردید فقط فکر کردن بهش بوده و هی عقب افتاده و دیگه کلا از ته لیست کاراتون به بیرون از اون لیست محو شده. این موضوع برای همه پیش میاد و امیدوارم داستان من بتونه کمک کنه این موضوع کمتر براتون اتفاق بیافته.
ایده‌آل گرایی بیجا ممنوع سال دوم دانشگاه بودم که شروع به یادگیری مباحث مربوط به وب کردم و بعد از یه مدت که یه چیزایی یادگرفته بودم دوست داشتم مطلب منتشر کنم و خیلی هم دوست داشتم بلاگ خودم رو داشته باشم.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>